發現男朋友尋日暪住我，同其他女人單獨出街

我個fd喺尖咀見到佢2個行街（無拖手）

到底應該唔應該問清楚佢

拍左幾耐？

買禮物俾你？

2年半多d

放心，嗰個男人嚟

直接問

單獨出街有咩問題
呢個世界唔係男就係女

的確今日我地會出街
但以前送禮物都係手作野

OKAY哦

咁可能去揀禮物俾你
真係岀奇

著裙

男人唔著得裙?

正過你定豬過你？

知個女仔咩身份未

女裝大佬

我同佢同事黎 唔好誤會

過埋今日先，睇下佢有冇講
例如佢準備咗啲禮物，你問佢自己揀㗎嗰啲？

Sorry係我

其咩他女人 你係女人咩

笑撚死人咩

我fd話我正D

唔知呀

新鮮感>>>>>>all

我睇過佢同同事嘅相 無見過呢個女仔

你有老公就唔好搞我男朋友

帽事嘅

普通朋友OK?
同你講又怕你誤會,唔同你講又話佢隱瞞

咁就代表要隱瞞？2個人關係缺少信任點行落去？

唔通上床又要話你知咩
你去驗定性病啦

有個女仔畀意見 買禮物畀你姐

蘇格蘭裙

依家唔講仲大誤會

尋日唔記得化妝

分手啦

請善用起底功能

起左了

你gay好喇

冇拖手 咁有冇其他野先
如果冇 好可能只係泛泛之交 唔駛咁多心
每個人都有自己空間
而且有時亦都無可避免會單獨接觸其他女性
如果一拍拖就變咗女朋友附屬品
咁冇男人會拍拖甚至結婚

信你個FD反而唔信你男朋友

佢話佢單身我先同佢出街咋
你管佢唔住不如你放手讓比我啦ok?

俾驚喜你又話要隱瞞
就算同你講事實你咪又係會覺得點解要同第個女人簡禮物俾自己

買隻Apple watch氹返人啦樓主！

雞黎 放心啦

你個fd就是其他女人

今日問啦

冇同佢講過暪住就係問到

題*

心平氣和咁問
唔洗諗咁多 諗幾多都係得佢一個答到
唔問只會自己唔開心

邊個大波d